- разбей текст на предложения
- для каждого предложения - из каких частей речи оно состоит
- какие части речи чаще всего стоят на 1, 2 и 3-ей позиции
- какая наиболее распространенная последовательность частей речи для этого текста 
- cредняя длина предложений

Как установить:
- Env:
	- pip install virtualenv
	- virtualenv venv
	- source venv/bin/activate

- Flask:
	- pip install Flask